向入機場既人致敬

回家好似長征咁

辛苦各位手足

Dunkirk 2.0

辛苦哂

經過今次之後
大家知道和理非無gear一齊入就ok
只要唔入機場大樓內部，狗濫捕都無位入你

最應該多謝d家長
見到d家長車龍

中

辛苦晒各位

感謝義載司機專程接仔仔女女

要改善阿 決策權好差 留喺青馬收費站咁耐喺咪傻? 好心見車就上啦 出到去再轉。克警隨時跳車捉人 如果警察有心捉 青馬個班玩完啦 唔樂觀 警覺性太低

多謝各位

辛苦

利申我由澳門返搭A見到後生咁辛苦心痛

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》